手機app教你睇護膚品成分 不再買錯產品

挑選護膚品，當然首先就是要看看成分是否適合自己。雖然現時很多女士已是半個美容專家，但看到成千上萬又陌生的成分學名時，都會變得毫無頭緒。而外國著名美容師Joanne Evans，就創立了一個叫Skin Matters的美容app，教女士們看成分，兼且能仔細分析的你皮膚性質，從而挑選適合自己的護膚品。

Skin Matters暫時只在Apple Store上架，費用為8元港幣。Joanne Evans有感大部分女士都不是真正了解自己皮膚需要什麼，而且同一種成分通常都有多個學名，容易令人混淆，於是就決定創立Skin Matters解決女士們的煩惱。

Skin Matters內共有超過2000種成分的學名及解釋，有如一本專業的美容字典。另外它亦會透過你輸入的資料去分析你的皮膚，然後告訴你有什麼成分適合你，以及有哪些成分需要避免使用。女士們自此就可以憑這些資料，揀自己最啱用的護膚品和化妝品，實在方便。

若閣下不想再白白投放金錢於錯誤的產品上，這個只需$8 的app，絕對值得下載。